Justyn Damaz, Klepacze 
*Aktualizacja formatu wniosku zmiany PRS polegająca na 
dodanie informacji ogólnej na temat czym jest zmiana .*
###### 2.1 format wniosków 
2.1.1 imię i nazwisko - reprezentująca frakcja lub koło 
2.1.2 tytuł, tytuły lub opis
2.1.3 zmodyfikowany PRS lub usunięcie elementu 
2.1.4 uzasadnienie 

Łatwiejsze zrozumienie procedowanego wniosku .
___
*Przeniesienie punku 2.2.2.1 do punktu 2.1.2*

2.2.1 zatwierdzony wniosek musi znaleźć się w publicznym repozytorium 
~~2.2.2.1 wniosek dotyczący zmian musi znaleźć się w publicznym repozytorium 

Lepsza konstrukcja regulaminu.



